[
    {
        "randomId": 67
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Ibiganza",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Isekuru",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Inzoga mu muheha",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kigenda cyane kitagira amaguru",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Uruhinja",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Amabya",
            "option_2": "Igitoki cya kamara",
            "option_3": "Intore mu rwabya",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera inyamaswa igendesha amaguru 4 mu gitondo, amaguru 2 saa sita, n'amaguru 3 nimugoroba",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Amase y'inka",
            "correct_answer": "Umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Inopho",
            "option_2": "Ubwayo bw'inka",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    }
]